歷屆奧運開幕最好睇係唔係呢一幕？

Her Majesty The Queen

一定係2020京奧

加埋mr. bean

london奥運仲有共鳴過北京奥運

肯定係08

係YouTube London奥運係最多人LOOP

碧咸好遺憾佢入唔到國奧隊

唔同上一屆北京鬥燒錢
用相對低嘅成本去show off返自己大國文化低蘊

Bin 極都唔厭先大獲

Loop 左Mr. Bean 果段好多次

證明香港人真係好天真，而共產黨真係唔識管，明明當年咁多人爭住話自己係中國人，咁都唔識食住條水

本身好期待東京

禁入黎之前就係諗到呢幕

議事論事一定08

邊次可以強過08？諗唔到

當時年少無知 放過我啦